和你排 冇得投票手足請入

for唔夠18既手足 適合任何人做
係票站外瘋狂隊
有啲廢老 見到咁多人 做個勢出黎 佢地會懶得投
變相廢老投既票少左
最好做到任何時段都咁多人

排隊師

推

diu...好能多廢老

我反對
1）廢老時間多
佢哋未必介意排
反而趕走中間游離票
2）廢時有藉口話搗亂
今日我哋要製造一個和理非港豬出場嘅環境

佢地一車一車咁去
搞手一定會等齊人先走
所以咁做只會阻倒自己人

戅鳩少陣啦
鬥排隊廢老係冇可能輸
今日咁多傻鳩叫人排隊 係咪未投過票
有少少常識都知廢老係肯排隊過後生 就算佢朝早掉頭走 下晝/夜晚都一定會返黎

咁我地收工點排

咪就係

連登仔好玩唔玩玩排隊 係咪嫌後生投票率輸得未夠

冇架啦返屋企啦 比連登仔慢慢排

支持

一路排一路噏對家攪到冇晒福利

乖乖哋留喺屋企做功課啦
大人嘅事細路仔唔好理

老人家如果怕排隊
可以聽日先投
聽日會少啲人吖
🙏🏻 🙏🏻 🙏🏻

廢老由其公屋係會有d互助委員會既人(即係多數同民建聯好fd既人)代排

我覺得午後就唔好

的確有老人家見長龍走
朝早好了 晏晝留比自己人

唔計一車車運過去既廢老
普通藍廢老真係見咁多人就放棄
講真後生排隊既決心都好強
因為港豬都未必有登記做選民
出得黎預左老閪都要投到

]更何況係講緊晏就(非繁忙時間)咁就大大減低阻到自己友既機會又可以嚇到廢老

非繁忙時間最佳
同埋淨係排做個勢出黎 根本係一埸假象
冇得投既咪又要排到頭 再去翻個龍尾
連排隊都話輸硬 咁仲講咩光復區選
我就排幾耐老閪都要投到既心態 你估啲廢老係咪有冇啲咁既心態先